luke梳巴入一入嚟

你老鼠肯寫翻個故未啊
走數狗可恥
幾個月喇仆街

咪係 有頭無尾

推到條友入嚟